女仔突發變得冷淡左

同佢識左四個月，keep住有pm，本來覆得幾快幾密，又單獨出過兩次街，發展得幾好，同個女仔都會講下噯昧野，有啲身體接觸咁。
上個星期有一晚送先完佢翻去，果時仲好地地，點知第二朝開始就突發之間對我冷淡左好多，pm又好耐先覆一次，講野又冇咁親密，見面果時又冇左之前嘅火花。
但係明明我乜都冇做過，我可以點做

有仔了 thx

佢喺雞蟲list見到你

可能出完街佢發現都係無FEEL

但係果晚送完佢翻屋企之後都仲係pm得幾好架喎，係第二日唔知點解冇啦啦變左

feel到你有野咪縮囉

可能啱啱俾人爆咗做雞 諗緊點算
放心啦佢好快會揾返你埋單 慢慢等下

咁你個晚同佢WhatsApp 講左d乜

有更好既人

利伸:過來人

講下大家咩背景 點識

媾到仔囉
利伸：過來人

More

你後備咋

比第二個吸引左

你係佢其中一個option

當有更好既當然向上爬